有冇人規定女朋友/老婆著得好性感同自己出街？

低胸+摟屌裙基本上係必須，天氣凍最多俾佢加對黑絲
我係咪好變態？

引埋晒啲厹溝
帽事嘅

男人有自信洗撚怕自己條女俾人媾咩

係d垃圾毒撚先要日擔心夜擔自己條女會走佬
條女咁易比九公溝到就飛左佢搵過第二個啦

冇人想理你仲要係咁自推

唔好ff咁多

I'm serious

唔會
我老公都係咁

睇到好多厹眼金金咁望住佢，就有一種自豪既感覺。

你地班柒頭慢慢返屋企打飛機la, 我就打真軍la